---
title: "life ante itta vundaala song lyrics"
album: "F3"
artist: "Devi Sri Prasad"
lyricist: "Kasarla Shyam"
director: "Anil Ravipudi"
path: "/albums/f3-lyrics"
song: "Life Ante Itta Vundaala"
image: ../../images/albumart/f3.jpg
date: 2022-05-27
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/W3B73VDCDfM"
type: "happy"
singers:
  -	Geetha Madhuri
  - Rahul Sipligunj
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Haath Mein Paisa Moothi Mein Sheesha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Haath Mein Paisa Moothi Mein Sheesha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Poritho Salsa Raati Rantha Jalsa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Poritho Salsa Raati Rantha Jalsa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aayire Pooja Mullu Leni Roja
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aayire Pooja Mullu Leni Roja"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tiyi Darwaaja Party Mein Leja
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tiyi Darwaaja Party Mein Leja"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Door’u Kholke Kaar Lo Bait Ke
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Door’u Kholke Kaar Lo Bait Ke"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gear’u Daalke Teeskapota
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gear’u Daalke Teeskapota"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninnu Heaven Ke
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninnu Heaven Ke"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aasmaan Meedike Taadu Fake Ke
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aasmaan Meedike Taadu Fake Ke"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mabbu Thod Ke
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mabbu Thod Ke"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Moon Tera Bottu Billake
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Moon Tera Bottu Billake"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adhicha Life Ante Minimum Itta Vundaala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adhicha Life Ante Minimum Itta Vundaala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adhicha Life Ante Minimum Itta Vundaala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adhicha Life Ante Minimum Itta Vundaala"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chantelu!
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chantelu!"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chantelu!
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chantelu!"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pitta Goda Meedha Pette
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pitta Goda Meedha Pette"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pichha Paati Muchhatle
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pichha Paati Muchhatle"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">China Wall’u Meeda
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="China Wall’u Meeda"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chinna Wine Vesthu Cheppukundaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chinna Wine Vesthu Cheppukundaam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ayyam Gaari Kottu Lona
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ayyam Gaari Kottu Lona"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kotte Chaye Pakkanapetti
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kotte Chaye Pakkanapetti"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Eiffel Tower Meeda
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Eiffel Tower Meeda"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ice’u Tea Kottedaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ice’u Tea Kottedaam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Taj Mahal Ke Rangul Daal Ke
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Taj Mahal Ke Rangul Daal Ke"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Valentine Roju’ke
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Valentine Roju’ke"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gift-U Istha Naa Raani Ke
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gift-U Istha Naa Raani Ke"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Egypt Le Jaake Pyramids Meedhike
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Egypt Le Jaake Pyramids Meedhike"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jaarudu Bandalne
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jaarudu Bandalne"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jaaripistha Naa Baby Ke
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jaaripistha Naa Baby Ke"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adhicha Life Ante 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adhicha Life Ante "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Minimum Itta Vundaala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Minimum Itta Vundaala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adhicha Life Ante 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adhicha Life Ante "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Minimum Itta Vundaala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Minimum Itta Vundaala"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">World Lonaa Vunna Mottham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="World Lonaa Vunna Mottham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gold’u Nanta Teppichi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gold’u Nanta Teppichi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Swimming Pool Katti Maama
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Swimming Pool Katti Maama"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Attu Ittu Lededaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Attu Ittu Lededaam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ae Switzerland Lona Manchu Ni
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ae Switzerland Lona Manchu Ni"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Shippu Lo Vesi Rappinchi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Shippu Lo Vesi Rappinchi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rajasthan Edaarilo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rajasthan Edaarilo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nimpi Skating Chesedaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nimpi Skating Chesedaam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey Sharjah Ground Mein
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hey Sharjah Ground Mein"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Day & Night Match Mein
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Day & Night Match Mein"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Diamond Raalatho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Diamond Raalatho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Goleeladudaam Enchakka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Goleeladudaam Enchakka"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">London Bridge Ke
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="London Bridge Ke"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kallu Kundal Baand Ke
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kallu Kundal Baand Ke"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bonaal Pandugake
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bonaal Pandugake"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jaatara Cheddaam Jajjanaka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jaatara Cheddaam Jajjanaka"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adhicha Life Ante 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adhicha Life Ante "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Minimum Itta Vundaala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Minimum Itta Vundaala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adhicha Life Ante 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adhicha Life Ante "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Minimum Itta Vundaala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Minimum Itta Vundaala"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adhicha Life Fa Fa Fa Fa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adhicha Life Fa Fa Fa Fa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ante Min Min Min Min Minimum
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ante Min Min Min Min Minimum"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">E e Itta Vundaala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="E e Itta Vundaala"/>
</div>
</pre>
